話說我個老死好吹得（有圖)

係咁嘅琴日我有個好朋友上咗我屋企借床訓，本來都冇乜嘢好地地既，點撚知佢同我講佢自己好撚精神，咁就大件事啦，咁我就瞓下格床佢瞓上格床啦，點知佢下載埋啲鹹濕程式同啲女仔傾計，重點係吹水吹左兩個鐘。
越吹越撚過分，首先由自己係醫生慢慢講自己有幾兒科聖手之後蔓延到自己有超能力仲要拉落家族遺傳，又講自己以前有啲乜嘢恐怖經歷。
我喺下格床聽撚到佢喺上格床講，我真係起晒雞皮，佢話自己有人哋冇嘅能力。
佢夠膽死話自己係天眼佢話佢唔係陰陽眼佢又話自己係家族遺傳得自己家族有，我心諗三歲都呃吾撚到啦，我屌點知佢嗰個網友又真係信喎，之後又講自己有捉鬼經歷
屌你老味
乜撚嘢隻鬼俾佢整咗係個櫃入面我真係吹夠漲，又話自己A0 又做醫生又大學生又捉鬼仲要家族超能力，我都唔知係咪同超人做撚左朋友
重點係嗰個超人搞撚到我冇教好訓

1999
吾你老母

吾你老母

吾